又有一個颱風嚟緊…

10月5之後…

超過一個禮拜無參考價值